https://web.archive.org/web/20030829181541/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=400

### [8000] 里奈	2002.09.26 THU 23:01:38　
	
☆７９９９　千葉のＯＢＡ３様
ＸＹＺカード欲しい！全プレして欲しい！！
千葉のＯＢＡ３様、私のためにもう一度行ってはくださいませんか？（あつかましい！）誰かこれから行く人でもいいから私の分も取って来てぇぇーー！

### [7999] 千葉のOBA3	2002.09.26 THU 22:54:43　
	
こんばんは！また来ちゃいました。
ＡＨがお休みで本当に悲しいですけど、週間連載ってものすごく大変そうだし・・・。ほんとに北条先生、時にはゆっくりお休み下さい。あーーー、しかし、一週間が長いですね。

７９７０　里奈さま　はーい、行ってきましたよ、ＸＹＺしに・・・。皆さんができるといいのになー、と思います。せめてＸＹＺカードを全プレにするとか・・・。どうなのかなー？？？

７９７９　いちのさま　うーん、そうですね、せめて依頼を書くテーブルとかほしかった。あれではホントに書きづらくて、ただでさえ下手な私の字が、読めるのか心配です。

７９８５　たまさま　そうなんですよ、ＸＹＺして来ちゃったのおばちゃんたら・・・。でも確かにお若い方には、ちょっと度胸いるかな？ほら、よく肝だめしで墓地に行ってお墓に何か目印置いて来る、あんなカンジ・・・。（たとえが悪すぎ！）

７９８７　将人さま　そうですね、「タイムボカン」シリーズは私も大好きでした。富山さんが亡くなってもう随分たちますが、ＴＶの洋画などで、たまにお声を聞くと本当に懐かしい。なんせ私の青春時代でしたからね。（遠い目・・・。）

７９９１　ＯＲＥＯさま　そうなんですよ、今週はＡＨお休みなんです。残念ですがここに来て気晴らしして下さいね。そちらはもう寒いんですね。風邪などひかないように！

７９９３　無言のパンダさま　子パンダさまとアニメ＠ト行かれたんですか？いいですね。私が以前住んでいた市にはあったんですが・・・。私も持ってますＣＨの下敷き２枚。でもそれは、昔長男の小学校のバザーで「ご自由におとり下さい」となっていたモノなんですが・・・。（汗）・・・そう、「勇者の会」には節操はいりません！！あるのは勇気のみ！・・・今週ＡＨお休みで悲しいです・・・。シクシク。

７９９６　葵さま　えー、葵さまが行かれた時と用紙変わったんですかー？私が書いたのは、いちのさまの書かれたのが裏で表はアシャンと冴子さんがチャイナドレスで手錠したりょうちゃんの腕を組んでる、バンチの表紙になったもの（だったと思うケド）です。住所を書くところなかったなんて、これは、もう一度行かねば葵さま！！

また長くなりました。それでは、おやすみなさい。

### [7998] 里奈	2002.09.26 THU 22:46:35　
	
秋ですなぁ～。
夜はほんと寒さ倍増（＞_＜；）
でも里奈ちんは寒いの平気！ストーブ？そんなもん使いません！冬なんて毛布一枚あれば十分！でもさすがに－２０℃まで下がるカナダには勝てません…。想像もできないわ！！

☆７９９５　いちの様
誕生日聞いてくれてありがとうです。
里奈ちんのバースデイは１０月１１日でございます♪
みなさん、当日は暖かいメッセージをどしどし送ってやってくださいまし（＾０＾）／お待ちしてます♪
（まだもうちょっと先だわねぇー）

☆７９９６　葵様
キリのいい８０００番を狙ってるのですね（笑）
誰が取るのかしら（∂.∂;）狙って取れるもんじゃなさそう。

そういえば香ちゃん、フェルトで拳銃背負ったリョウの人形をキーホルダーにしてましたね。リョウがいない間に危険が迫ったりするとそのキーホルダーをわざとひきちぎって落として、リョウに知らせるっていう場面が原作にありましたね。小学生の頃私もフェルトで人形作って持ち歩いてました。それが原作１６巻で出て来るダンサー舞子の人形とそっくりでビックリしたの覚えてます。なつかしっ（笑）

### [7997] いも	2002.09.26 THU 22:38:14　
	
こんばんわ～。
間もなく８０００ですねえ。誰がゲットするんでしょうか？？？

レスです。
＞千葉のOBA3さま[7990]
バン木探検隊お疲れさまでした！いつもいつもありがとうございます。
そうですか～、今週はお休みですか。残念ですね。
でもこのところお休みしてなかったし、もっこりメッセージも更新してないし、きっと北条先生忙しいんですね。
ゆっくり休んでもらうってのは大事ですよね！でも寂しい～。

＞葵さま・たまさま・無言のパンダさま・他勇者の会の方々
明日のバンチはＡＨがお休みということで、明日こそＸＹＺしに行こうかと思います。学校はお休みなんですが、ＸＹＺのためだけに！た・め・だ・け・に！！（強調）新宿まで行って来ようと思います。
なので、とくにまろてぃメンバーの方々には明日のチャットで報告できるんではないかと思います。
はあ、緊張するなあ。が、頑張ります！

ではでは～また！いもでした。

### [7996] 葵	2002.09.26 THU 22:10:20　
	
　あ～あと少しで８０００だ。いつもキリ番狙をいつつ、必ずはずしてる私。キリ番は狙って取れるものじゃナイですね。(^_^;

＞いちのさま［７９８０］＆千葉のマダムさま［７９９０］
　マジッすか？！依頼用紙変わってますよ、きっと。私のときは「阿香に着て欲しい服装」とかあったもん。確か住所欄がなくて「どうやって連絡くれるんだ…？」と思ったんですから。うわぁ～…じゃぁ北条せんせのサイン色紙を狙うなら（笑）、もう一度行かなきゃダメですかねぇ…？あんな恥かしいの、もうイヤなんだけどなぁ…。そうすると私って、勇者の会失格？！(>_<;　千葉のマダムさま、バン木探検隊ありがとうございました♪

＞たまさま［７９８５］
　下戸の私はシャンパンシャワーしてません。（出来ません☆）でも気持ちいいのかな。風邪ひきそうだけど…？！

＞ＯＲＥＯさま［７９９１］
　マイナス２０℃？！ぎょえ～っ！カナダって寒いんだぁ～…。風には気をつけて下さいね。私のＰＥＩは夢のまた夢…？！

＞無言のパンダさま［７９９３］
　ハンマーキーホルダーで１万円？！これってＣＨファンが値をつり上げてるわけでしょ？恐るべきＣＨファン！！（私もだ☆）香ちゃんみたいにフェルトか何かで作っちゃおうかしら？！(^_^;


### [7995] いちの	2002.09.26 THU 22:06:58　
	
majisamui（驚）！！うちの大学は山の上に設立せれているため、下界よりも気温が低いのです！！寒い・・・。
しかも、明日はもっと寒くなるらしいですよ（汗）。冬着が必要かも・・・。

＞[7983] 里奈様
寒いですねぇ。レベルはさまざまですが。
なんと！？オータム（秋）は里奈様のバースデイですか！！おめでた！！おめでた！！何日ですか？
リョウちゃんは「もっこり」も含めて憧れの的ですね（笑）。

＞[7985] たま様
それを言うでない（涙）。私だって最初は「ピュアキャラ」で売っていたのですよ（泣）。どこから道を踏み外してしまったのか・・・（シクシク）。
ＸＹＺ・ＢＯＸ情報、お役に立てたようで光栄です。たま様の代わりに私が依頼してきてもいいのですが、めんどくさいのでやめときます（笑）。

＞[7988] 将人（元・魔神）様
あ！「ゲッターロボ」だ！！私が深夜に見たアニメは「ゲッターロボ」です。合体の仕方で違うロボットになってましたもの。
しかも、神谷さんが主役の声をやってらしたのですか！！？見たかったなぁ～。多分、私の見たやつは神谷さんではなかったと思います・・・。残念・・・。

＞[7990] 千葉のOBA3様
バン木探検隊ご苦労様です。今週はＡＨないのですか・・・そうですよね、北条先生も休まないと身体壊れますよね。週刊誌に連載するってのはそうとうハードらしいですからね。

＞[7992] Ａｙｕ様
リョウちゃんの授業は「もっこり」が邪魔して授業にならないだけでなく、生徒に悪手を伸ばし、ＰＴＡあたりからの苦情が殺到しそうな気がします（笑）。
ソニア達はやはり英語とかがいいんじゃないかな？この学校の文化祭や体育祭に出てみたいですね☆


### [7994] 里奈	2002.09.26 THU 20:55:56　
	
皆さん、それぞれの店のレンタル料金を教えてくださってありがとうございます！え～あらためて…
『やっぱり里奈は損してたぁぁーー！
　　　うがぁあぁぁあぁーーぁ！！（￣□￣；）』
それと、なんか皆ビデオ借りあさってるみたいで、私と共に夜更かししてくださるお友達が増加中のようで嬉しいです♪ずっと夜更かししてた私は、今朝とうとう寝坊して仕事遅刻してしまいました。言い訳はスッピンの笑顔で『青春を取り戻してました』許してもらえたのでまた夜更かしします（笑）仕事がなんだ！好きな事には遠慮なく没頭しましょう！

☆７９８７　将人（元･魔人）様
すごいカキコ！！長い（笑）私ももっとカキコしなくっちゃ！
『緊急生中継～』見ましたか（^ヮ^)
北条先生おもいっきり出てたでしょ？少しだけセリフがあるんですが（うめき声みたいな…）あれはご本人じゃないのかしら？
小説版があるんですね。それも知りませんでした。今度本屋で探してみまぁーっす♪

☆７９９１　ＯＲＥＯ様
ツタヤ情報ありがとうございます！
私の近所のツタヤはアニメ２本借りると１本半額とかは無いですね、残念…。でもよく考えたらクーポンはあったような気がします！もしかしたら見逃してるだけで、お得な割引たくさんあるかも！ツタヤがレンタル専門＆販売専門で２軒並んでいるんで、それぞれ割引制度等、違うとは思いますが調べてみますネ♪

☆７９９２　Ａｙｕ様
彼等が参加する文化祭･体育祭･修学旅行は過激そう！いずれにしてもリョウのもっこりぶりが目に浮かびます（笑）修学旅行なんて香が大変でしょうね！普段一人の女性を守るのに苦労してるのに、修学旅行となれば全生徒を守らなければいけませんからね！あっ！そうゆう時こそ海ちゃん＆香ちゃんのお得意分野、トラップの嵐が大活躍しそう！でも朝起きたら多数の爆破で旅館がボロボロになってそう…（汗）

☆７９９３　無言のパンダ様
いいなぁー！香の１００ｔハンマーキーホルダー！！
私も欲しいぃぃーー！でも今じゃもう１万もするレア物なんですね…（泣）アニメイトすら近所に無いのでＣ･Ｈグッズ探すのは大変そう。下敷きとか、文具品たくさんあったんでしょうねぇ。今はほとんど無いんですか？

### [7993] 無言のパンダ	2002.09.26 THU 18:59:23　
	
こんにちわ☆

＞葵さま（７９７６）
私も昔買ったＣＨの下敷き大切に保管していますよ♪（リョウオンリーの☆）
アニメ＠トが出来たのは２年前くらいなんですが、比較的近くのＣＤショップにアニメグッズを置いてあるところがあって当時１００ｔハンマーのキーホルダーを見つけたんですが５００円の割りにチャッチイなぁ！なんて思って買わなかったんです（アニメグッズってそんなものなんですけどね）それが先日オークションで１万円以上の値がついてたのを見てびっくり！「あーあん時、やっぱり買っておけば良かった～」なーんて思ったのでした(^_^;)なにはともあれ、ＣＨ人気は衰えてないってことでうれしかったですけどね☆いつかＡＨグッズが出たら絶対買占めちゃいます！(^_^)v

＞将人さま（７９８８）
ラジオの件、ありがとうございました♪
ところで電車で３０分もかかるお店までレンタルに行かれたんですか？！返却しに行くのも大変ですね(^_^;)天王寺は子供の頃住んでいたことがあるので地名を聞いて懐かしくなってしまいました(^^)
ＣＨスペシャル「緊急生中継～」にも高山みなみさんが出ておられますが、ＣＨ３の第二話にも出演されてますよね。当時はコ＠ンはまだ放映されてなかったので「わ～ミスター味っ子だー」と意外なキャストに驚きました☆ちなみに第一話は林原めぐみさん、’９１でのソニアの回はポケモンでおなじみの松本梨香さん、２の「グットラック～」のマリィーは「エースをねらえ！」の高坂真琴さん、とゲストキャラは豪華で意外性のある人が多いですよね。

＞千葉のＯＢＡ３さま（７９９０）
バン木探検隊、ご苦労様です！・・・そうですか～今週号のＡＨはお休みですか(~_~;)残念だけど、お休みも大切ですもんね。次週に期待しましょう♪。。。でも長いなぁ！
それから！「勇者の会」入会資格を得られたようですね（笑）おめでとうございます！私も近くにあればぜひ依頼したいですヨ！少々恥ずかしくても私は子パンダも認める「節操ナシ」なんで大丈夫です・・・！（たぶん）あっ・・・！勇者さま＝節操なしってわけじゃないですよ！決して！マジで！ホント！（滝汗）

＞ＯＲＥＯさま（７９９１）
冬が来るのがコワイですねー！(^_^;)どうか風邪をひかないようにあったかくして気をつけてくださいね☆

私がレンタルしてるお店は通常新作が５００円。旧作は３８０円。旧作４本で１０００円。あと月に数回の半額デー。
ポイントはレンタルでも本を買っても、ＣＤやゲームソフトを買ってもつくので、そこはお気に入りです♪ちなみにポイントがいっぱいになったら１０００円分として使えます(^o^)丿

ではでは。

### [7992] Ａｙｕ	2002.09.26 THU 17:02:51　
	
ＣＨキャラの教師ネタに答えてくれた皆さんへ

名前をよく覚えてなくてごめんなさい（ＴｏＴ）遼の授業に苦情が来るというのはどーいう事ですか！？海坊主は授業中につい力が入りすぎて黒板・チョーク等の学校の備品を壊してしまいそうですね！？教師ネタにソニア・マリィー達が参加するとしたら何担当が良いでしょうね？また槇村兄貴の国語は喋るのが超ゆっくりだから、皆寝てそうだし（笑）また彼らが参加の文化祭・体育祭・修学旅行は面白そうですね（＾－＾）また保健室の香の白衣姿に惚れたり・・・・。

### [7991] OREO	2002.09.26 THU 16:21:13　
	
こんばんわ。皆様。日本で言ったら中間試験第一弾が終わってちょっとホットしたとこです・・・

＞７９９０千葉のＯＢＡ３様
バン木探検、お疲れ様でした！そうですか～今週はオヤスミなんですね。悲しいですけど、オヤスミも必要ですものね☆

＞７９８９将人（元・魔神）様
ケーブルを持ってる友達の所を見ると、番組表が見当たらない・・・聞いてみると、テレビ画面で今、何をやってるのかそのときに見て探すらしいです。何でもアバウトなカナディアンのしそうなコトです（笑）

あ、ツタヤの割引の話ですが、元ツタヤバイト生から、説明しますと、オンラインクーポンが、そのお店で実施してるなら、それで、期間中、いつでも旧作全部半額です。それからお店によりますが、アニメ２本借りると一本半額とか、曜日によって、全部半額、もしくは、全部１００円セールやったりしてます。それか、新規入会or更新をしたら１００円割引券がついてくるので、それを使ってもいいかも。更新のはがきにも、ビデオ・ＣＤ２本借りると１本無料が３回ついているので、それを使ってもいいかも。もしくは、ポイントが５００ポイントたまったら５００円分のクーポン券がもらえるので、（本タバコ以外利用可）それで、タダでかりても良いかもしれませんね。いろいろと、手はあります♪＞[7959]TAKESHIさま [7961]里奈さま、近くのお店をいろいろ調べてみるといいですよ★

最近夜は暖房がつくようになりました・・・だって、寒い。
でも、まだ９月・・・冬本番のときは、最高で－２０超します。あ～こんなんで寒いなんていってられないっ！！
では、明日の授業がありますので、おやすみなさ～い！

### [7990] 千葉のOBA3	2002.09.26 THU 14:58:13　
	
こんにちは！今バン木探検隊してきたんですけど、今週号のＡＨは、残念ながらお休みだそうです。わーーーん（泣）悲しいけど時には北条先生にもお休みしていただかなくては・・・。
と、いうことで、ちょっとまだお仕事が残ってるので今日はこれにて！！

### [7989] 将人（元・魔神）	2002.09.26 THU 03:12:46　
	
＜あんまりにも、長すぎたので1つの掲示板に入れませんでした。
分割して書き込みますね。＞

＞[7967] 千葉のOBA3さま
My CITYのXYZ BOXに行ってこられたんですか？いいな～！
僕もいきたんやけど、なんせ大阪なもんで～。



＞[7948]Ａｙｕ様[7959] TAKESHI様[7961]里奈さま
＞[7968]Ａｙｕ様
CHのメンバーが教師だったらですか？いいですね。
槇村さんが国語って似合いそうですね。
リョウが保健体育の保健で、ついでに「もっこり」な話題を
していて海坊主さんが保健体育の体育と、技術・家庭とか？
（工業高校とか似合いそうだし、喫茶CEでは料理もできるし）

学科ではなく他の部分で考えると、リョウが担任の先生、
香が副担任で担任の頼りない部分をフォロー
海坊主さんは、ラクビー部などの体育会系クラブの顧問・監督
であり、生徒指導の先生で、生徒の起こした問題について
校則とかでウルサク言って、担任のリョウ先生と生徒の
問題で意見が対立しそうな感じ。
冴子さんは進路指導で、生徒の進学先と成績を見て、親と悩んで相談してそうやな。

そういえば香瑩と信宏って本当なら学校行っている年齢
なんですよね？香瑩が大人ぽいので忘れてたけど。
本当に通う事は無くても、CHの仕事で、学校に潜入して
ボディーガードって話できないかな？

15歳やから中学生か高校生かな？
冴子・麗香・唯香の後、さらにいる双子の妹
(唯香編の当時で5歳)が同じ学校にいるかも？

＞[7959]TAKESHIさま [7961]里奈さま
私が行っているレンタルビデオ（ツタヤ系列）は、
1本\450円だったと思います。新作は一定期間+100円かな。
(新作＝550円)、CDアルバム400円、CDシングル200円。

今日CHスペシャルのビデオを借りた時は、そのツタヤHPの
オンライン・クーポンを印刷して持っていったら
旧作品は、半額にして貰えましたよ。

＞[7986] 里奈さま
今日はCHのビデオを借りてきたので、夜更かししてますよ。（汗）(^^;
でも、そろそろ寝ないとマズイかも。

### [7988] 将人（元・魔神）	2002.09.26 THU 03:11:55　
	
＜あんまりにも、長すぎたので1つの掲示板に入れませんでした。
分割して書き込みますね。＞

＞[7933] やすこ様
「ドラマティックマスター2」買われましたか？

＞[7935] いちの様
XYZ BOXに行かれたんですか？
XYZ BOXって用紙の書く為の場所が無いんですか？
僕は大阪なので行けないけど行って書き込みたいですね。
ゲッターロボは、最初のTVシリース3作品は、僚役の声優
神谷明さんが主人公3人の内の1人を演じてたんですよ。

題名が「ゲッターロボ(74)」だけの1作目と「～Ｇ(75)」が
付いた2作目で赤い1号機のパイロットで、リーダーの
流竜馬(リョウ)役でした。

リメイクされた91年のTV版「～號(ごう)」でも出演されていて、再度98年からOVAで出たリメイク版「真ゲッター～」の
シリーズの第1話では、ほんの少しですがナレータとして
出られてました。
たぶん、旧シリーズの作品のファンサービスだったんですかね。

3つのメカが組み合わせてロボになって、その組み
合わせ方で3パターンのロボになるという絶対、おもちゃで
再現不可能な不思議な変形・合体するロボットアニメでしたよ。

ちびまる子ちゃんでツッコミ入れているナレータ役の
キートン山田さんが旧2作品でニヒルでクールな白・青の
ドリルの付いた2号機のパイロット神隼人(ハヤト)役でした。

阿香と海坊主の会話、本当にあって「海坊主さん」とか
名前を呼べたらいいですね。
（※注　名前が呼べないってのは私の想像ですよ！）

＞[7942] たま様
＞それにしても、「勝手な想像」だけにしとくのはもったいないです。
＞是非ＸＹＺ・ＢＯＸに投稿してくださいよぉ～。
いいですね。
喫茶キャッツで、阿香が海坊主さんって呼ぶシーンを
XYZ BOXで「リョウ・香瑩」に依頼するんですね？
でも、私は大阪やから新宿は、ちょっと遠いですね。(^^;
誰か代筆で、新宿のXYZ BOXで依頼してくれませんか？

＞[7965] 無言のパンダ様
アニ＠イト、私の家の近所(2つ大通りを超えたぐらい)に
ありますよ。
僕が学生は、友人とワザワザ遠くに出かけたのに、学生
じゃなくなった頃になって近くにオープンしたんですよ。
ちょうど東京に転勤が決まった頃・・・くやしいな。

最近は、その建物の下にある本屋さんは行くんですが
アニ＠イトは行ってないですね。
普通の店では、そんなに多く扱っていないCDとかがあった
ので昔は良く行っていたんですがね。

ラジオ聞けなかったんですね。残念ですね。
関西のメル友の方の言われるように、たしかに番組名に
「林原めぐみの～」って付いてるんで、どうしても林原
さん中心になるんでしょうね。
AM神戸だけやと思って検索したら、他の地方でもやっている
みたいですよ。ちょっと深夜になる傾向があるみたいですが。

『林原めぐみのHeartful Station』（林原めぐみ＆保志総一朗）
AM KOBE（土) 23：00～24：00／ HBCラジオ（日) 25：00～26：00／
RKBラジオ（日) 25：00～26：00／岐阜ラジオ（土) 24：00～25：00／
琉球放送（土) 26：00～27：00／ FM富士（日) 21：00～22：00／
その他、FM富士・岐阜など

香瑩が海ちゃんを呼ぶんなら、「ファルコン」よりも
親を（僚パーパや、香媽媽）見て「海坊主」「海坊主さん」
って呼ぶことになるんかなって思いますね。
さすがに「タコ坊主」とかは僚のマネはしないだろうな。

＞[7967] 千葉のOBA3さま
My CITYのXYZ BOXに行ってこられたんですか？いいな～！
僕もいきたんやけど、なんせ大阪なもんで～。

＜以下、続きます。＞

### [7987] 将人（元・魔神）	2002.09.26 THU 03:10:05　
	
＜あんまりにも、長すぎたので1つの掲示板に入れませんでした。
分割して書き込みますね。＞

こんばんは、将人（元・魔神）です。
やっと「CHスペシャル・緊急生中継　凶悪犯　冴羽僚の最後」を見ました。
この掲示板で話題になってから、普段行っているビデオレンタル店に
行ったんですが昔はCHのTVシリーズも何本かあったのが
無くなっていて、劇場版とCHスペシャル3本だけしかなく
そのビデオがずっと貸し出し中になってました。
ひょっとして、この掲示板を見られている誰かが借りられているのかな？って、つい重いました。

あきらめて今日、電車で片道30分ぐらいのところにある大阪市の天王寺の
「あべの」にあるレンタル店に出かけて、やっとこさ借りれました。
店の大きさというよりも、特撮アニメを扱っている棚が
多くある店があるんですよ。

北条先生でられていましたね。はっきりと。
たしか見てたはずなんやけど、すっかり忘れてましたわ。
前に見た後で小説版を読んでいたので、頭の中が
ごちゃになっていて「あれ？あのシーンが無い」って混乱してました。
この話に出てきた女性役の高山みなみさんの声、コ＠ン役のイメージがあったので、
こんなに違うんだってビックリしました。

＞[7920] 千葉のOBA3さま
阿香が海ちゃんを呼ぶ場面、コードネームだから呼べないのかな？って思った時に
一緒にそのシーンが思い浮かびました。
阿香は日本語に（新しい環境にも）慣れてきたから、
なめらかになったんでしょうね。
信宏がよくしゃべれているのは、所属していた部隊の違いなんでしょうか？

＞[7920] 千葉のOBA3さま
僕もなくなられた声優の富山敬さんが演じる色々なヒーロー役、わき役とか好きでした。
まだ声優とか分かっていない頃に、ヤッターマンか何か
タイムボカーンシリーズの
ナレータ役（「解説しよう！」とかでメカとかの説明される）で
最初は顔が出なかったのに「解説のトミー・ヤマ」とかで
キャラクターが出てきて初めて、それがその声優さんの
お名前を知った事を思い出しました。
ささやきレポータってのもやってたっけ？

＞[7925]葵さま [7935]いちの様 [7942]たま様
CHのドラマティックマスターいいですね。あのCDだけ捨てずに残していたんですよ。
CHのアニメが見れなくても、あのCDの声を聞いてコミックスやAHを見ると
なんか漫画のセリフが、神谷明さんとかの声優さんの声に変換されてるような気がしますよ。

＞[7928] もっこり様、はじめまして。これからも、よろしくお願いします。

＞[7929] OREO様
ケーブルテレビで300チャンネル？普通でも60チャンネルも
あるんですか？
すごい数の放送局があるんですね。
新聞の番組表なんて、どうなってるんですか？1冊の本になりそう（汗）(^^;

＞[7931] Kathine様、はじめまして。これからも、よろしくお願いします。

＞[7933] やすこ様
「ドラマティックマスター2」買われましたか？


＜以下、続きます。＞

### [7986] 里奈	2002.09.26 THU 01:10:04　
	
☆７９８５　たま様
たま様もＣ･Ｈビデオ、レンタルしに行ってしまいましたか…。ようこそ『夜更かしクィーン＆プリンスの集い』へ♪♪えっ？夜更かししてるのは私だけって？いやぁーん、みなさん現実逃避は深夜に行うから楽しいのよ♪
　　　（ﾉ^ヮ^)ﾉ　ウッホホォ～イ
だがしかぁーっし！Ｃ･Ｈビデオの取り扱い数が少なく借りれないうえに『レンタルぼったくり事件』にあっている最中に私が今一番見たいビデオを皆の衆は易々と手に入れ鑑賞しているなんて…悔しいぃぃぃー！！
もしかしてほんとに『シークレット』なわけ！？滋賀県民には秘密な内容なわけぇぇーー！！？

### [7985] たま	2002.09.25 WED 23:46:42　
	
最近ＣＨのビデオの話が話題になっている為、私もついついＣＨ「ザ・シークレット・サービス」を借りてしまいましたよ。
本編とは別にサービスでかな（？）最初と最後に違う話がありますよね。
その話、結構好きだったりします。私は。

＞里奈様　【7954】
原作の「リョウが大学教師をする話」
メガネをかけたリョウもカッコイイですよね。

＞sweeper 様　【7955】
お久ぶりです。（まだ２回目なのに、馴れ馴れしい・・・笑、いや汗）
私も「セリフ入りのレス」がほしいーーーっです♪（ダメっ？）

＞chikka(Eastern Shizuoka) 様　
熱いです！熱気ムンムンです！
野球の話になると俄然燃え燃えますね。chikka様は。
あれっ？Eastern Shizuoka・・・・・・サッカー県のような（？）

＞いちの様　【7963】【7980】
「元・ピュア」？「元祖・ピュア」？
どちらにしても今の“いちの様”からは想像できないキャラになってしまいました。（笑・・・のところです。）
申し込み用紙の内容・・・見ることすら出来ない私にはその情報はありがたいです。
ありがたやぁ～。ありがたやぁ～。なんまいだぁ～。（お地蔵さんかいっ！）

＞千葉のOBA3様　【7967】
すんばらしぃ～じゃぁ～、あ～りませんかぁ～。
ＸＹＺ・ＢＯＸへ依頼出来たのですね。
さすが、純粋可憐な千葉のマダム！？平気な顔して堂々と書けるなんて。

＞葵さま　【7976】
昨日はさぞかし「バカ騒ぎ」だったことでしょう。
まさか、シャンペンシャワーとかはしてないでしょうね？！(^_^;　

皆様！（特に関東地方の方々へ♪）
新宿へ行かれた際には、是非ＸＹＺ・ＢＯＸへ依頼して
ＡＨを皆でもっと×２　盛り上げて行きましょうね♪
葵さま＆いちの様＆千葉のOBA3様に続けぇーーーっ。
（私もＸＹＺカードが欲しいぃーーーっ。誰かくれっーー。）

### [7984] いちの	2002.09.25 WED 23:11:33　
	
＞[7976] 葵様
見事千葉マーマも勇者になられましたよ☆
申し込み用紙には・・・

○CITY　HUNTERへの依頼内容
○雑誌の連載＆単行本を読んでの感想
○氏名　○年齢　○性別　○ご職業　○住所

を書き込む欄がございました。個人情報と依頼内容（ＸＹＺ）は秘密厳守します！とリョウちゃんもおっしゃっています。
実は、私も１枚お持ち帰りしてしまいました。いや、違うんですよ！オバタリアン根性ではないんです！！字を間違えてしまって捨てるにも捨てられず持ち帰ったのです！！！ホント。

### [7983] 里奈	2002.09.25 WED 23:01:45　
	
私、書き込むの遅いからレスしてる間にまたメッセージ来てて焦っちゃいます（∂.∂;）

☆７９７９　いちの様
ほんと寒くなってきましたねぇー。もう秋なのねぇー。なんか淋しいぃぃー！でも秋といえば…里奈ちんバースデー♪
やっぱり『リョウみたいになりたい』って思いますか？女からしてもあのもっこり癖以外は理想そのものだわ♪おんな頼れるイイ男、出会った事ないです！きっと男運の無い母の子だから、私もより一層男運無いんでしょうね…。この美貌を一人占めしてくださる硝煙に満ちたナイスガイはドコッ！？（私の容姿はご想像にお任せします…私って皆にどんな子だと思われてるんだろう？）

☆７９８１　マイコ様
なんか里奈ちんますます撃沈↓
新しいレンタルショップがオープンするまで、ビデオは我慢しまぁーっす。滋賀県は物価が違うのか…？
昔

### [7982] 里奈	2002.09.25 WED 22:42:17　
	
☆７９７７　ＴＡＫＥＳＨＩ様
その高ぁ～いレンタル料を取られている里奈ちんが行ってる店はツタヤなんですけど…（￣_￣；）

☆７９７６　葵様
ほんと、リョウの保健体育は過激そうですね！教科書なんて必要なさそう（笑）生徒ひとりひとりの個人授業？どんなテストやらされるんでしょう…。暗記力より体力を必要とされる海ちゃんの授業は、文科系を超えてますね。実際、信宏は海ちゃんに過酷な教育的指導を受けてますからね（笑）

### [7981] マイコ	2002.09.25 WED 22:42:14　
	
＞「７９７５」里奈様　★すみませんカキコがまちがいました！（汗）
タイトルのテープがボロボロですかー！私のところでもそんなにひどくはありませんよ！新しいレンタル屋さんで、がんばって見つけてくださいね！
